有冇巴打可以解答？

點計C岀嚟